問世上有幾多愛～

能露毛～又夠賤～
人世間舐～柒含～深～
未怕碌野～軟～～～

日～日～夜夜～話要玩～深喉～
鳩～毛無～處不在～

又～話K房指壓多～P～
去～我～滿～懷～倦～

羅文首親情呀，你咁鐘意睇老野都唔識咩？

第個唔敢包，偏偏羅文當年影裸照影到好轟動
你係小學雞定新移民

譚詠麟就永遠25歲

Hi斬sir

問世上有幾～碌野～
含～膿～又生癬～
人世間～斬～柒情～深～
未怕碌野～變～